香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

佢地琴日取消航班係因為入機場同離開機場嘅流量爆左，好似我地有data但又上唔到網咁。

今次運動嘅重點係機場交通，大家留喺機場係唔夠，琴日停飛喺主因唔係堵塞，係流量。

所以我地應該不停進出機場，用盡機場交通嘅流量，令入機場嘅人排大隊，想離開嘅人因排隊走而滯留，等多d人被迫留機場或者上唔到機。

我地出入機場合情合法合法，就可以隊爆機場嘅交通流量。又唔洗同人衝突。

721
811

大家行動丫

唔需要塞閘口

排隊搭車

有道理

E車A車都可以搭

但高成本

好似我地上網嘅流量咁

貨運先係經濟核心

跳？

仲有會唔會係crew被罷工
過唔到regulation起飛？

交通流量爆左，佢自然要停飛

交通流量爆左，佢地下一更都返唔到工

貨運喺機場入面轉機，唔離開機場

塞鐵我覺得效果不大， 瘋狂來回搭巴士 可以令真旅客上唔到機， 或者有車揸車 ， 有錢打的。 路面交通必定癱瘓

求宣傳818
無人宣傳唔會有百萬

巴打明白

pushhhhhh

覺得OKAY
呢個做法好似和理非同勇武都可以各取所需

流量放落狗鐵到都得,與其塞鐵,其實你幾百人不停係轉車站前一兩個站搭去下一兩個站,令到轉車站上唔到車/要等多幾班車,係冇額外成本(你已經入左閘)同時係拖死鐵路系統,比起你係車門口同人嘈係有效好多

好多出黎既中學/大學生未必有本錢咁樣同你玩

沒有錯，用盡佢嘅流量

巴士難

巴士留返比有經濟能力嘅人
再有錢d可以玩埋機鐵，琴日都坐爆哂所有車

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但大家要記得塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失去拉埋大陸攬炒

建議集中火力搵出影響力最大&
最多人能響應嘅時間，eg六/日形式塞爆

能節省大家金錢外同時能最大化個運動成效
好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨但又能為香港帶來巨額經濟損失(謹記損失每日獨立計算)

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

推，減慢機場，不是塞

<幫手推!!!>癱瘓機場係致命武器!!!要好好利用!!!!

[緊急分析]法！不！責！眾！

721 811

推

其實大家流動式咁行 唔好坐死一個位
先做到流動性

冇貨係出面運入機場架咩?

幫推

推
啱

希望推俾大家見到

要多人先work
今日就係因為少人

「重點係交通」唔夠人塞機鐵 好過塞離境

交流下

一早講左呢招先係封機場最高既招
但今日點解冇撚曬人呀？

香港進口多

有d貨係出面貨入去空運站

要約一個時間，一齊入先最有用

同意

好似星期一咁，約實個時間，1點鐘一齊入咁

所以要做返一樣嘅效果，要星期搵一日某個時間一齊入，先有最大效果

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

你睇返星期一其實架鐵都已經塞住哂
始終太多人，出口位根本出唔到

係機場交通負荷唔夠，唔係我地問題

諗諗下係咪應該要不停搭入去搭出去塞流量